今日成個波台屍橫遍野

一個反cup令到呢度成地屍

屍溝精

條濕鳩輸到精無

今朝有J今朝打 莫待無精空插G